老婆問我佢把聲係唔係好老牛，可以點答？

而佢把聲真係好老牛

唔係
根本冇其他答案

錄音比佢，唔駛直接答佢

錄隻牛既聲比佢聽

剋夫

唔撚係掛

你答：似肥牛

答:後生雞聲

都可以反正佢都小小肥

後生既雞聲係點？

答佢有磁性咪得